究竟未來隊有邊隊未得罪過

宜家聯合軍咁恥笑班狗

撚狗撚得好興奮

我大巴塞

獌年